［有圖］屯門公園最新情況

雖然現時成功爭取取消屯門公園自娛區，
但佢哋一定唔會咁易就收檔！

希望住屯門/附近嘅巴絲打，繼續監察住佢哋，
唔好俾佢哋污染屬於香港市民嘅公共空間

推

緊急 反DQ事件
政府嗰邊話生產器出嘅意見書不受理
大家快啲用自己email交 記得要改改啲字 再跟手入下面個post推上去熱門俾多啲人知呀

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

今日好靜
岩岩見有人採訪

要利是